唔該大家推行動post！

機場有手足留亦有手足走 走左嘅請準備今個星期行動 留底就小心落單

另外既然學生同醫護已經出左無限期罷工罷課
大家要再發動罷工支援學生同醫個罷工

721 811